屋企人用相整d小擺設無我

全家個樣都係到 唯獨是無我

你照個鏡就明

你覺得好好笑？

係咪佢地無你啲相咋

事實有咩好笑

是但喇

面對佢

唔係

問佢地係邊整 自己又拎張相去整

又話唔鍾意屋企人點解人地要整係先

特登唔擺你落去

我消失就最好

唔好咁諗 每個人存在都有佢既意義 對你家人唔重要唔代表對所有人都唔重要

同屋企人影多d相

咁你咪當自己冇屋企人
日日當佢地狗咁撚
利申 我都冇屋企人 但有兩隻狗

我幫你

唔，拍緊拖都發現左自己既另一面，係勁bitchy勁麻煩成嗰女人咁囉。少少野都會比佢嚇親，明明佢已經準備定曬去嚇我都會比佢嚇親lol。

萬事做足準備諗清楚先做會比佢覺得，有時有d平淡，唔肯take risk冇乜驚喜lol